女生們 你們知道男朋友真正的夢想是什麼嗎？

如果妳地2個仲係學生哥，咁呢篇野妳地可能未明白

但當2個都畢業，香港男仔就會被家人，親戚，朋友同埋身邊既妳叫佢地上進。搵工啦！唔好hea啦 仲踢咩波 搵錢啦 男人窮冇用架，呢啲說話我夠膽講除左超有錢二世祖之外，每一個香港男仔都聽過。

當然，男生們都知身為男人搵番2個錢係必要既，所以佢地搵工，番工，早出晚歸，開始進入大人所講既日復一日既生活。為既唔係咩，只係為左比到家用屋企等兩老可以舒服啲，同埋大時大節可以請妳地食餐好既，買份見得下人既禮物比妳，因為係佢地心目中 ，妳都係好重要。

但慢慢發覺 男生自己既夢想呢？講緊真正既夢想，而唔係平時答女朋友儲錢上車上樓既模範答案。平時佢鐘意踢波 ，鐘意音樂，鐘意打機，佢地內心都有夢想，只不過被時間、壓力磨蝕哂。

睇到呢度，其實都唔係想話女生錯，明白女生想生活有保障既老生常談，只係想問簡單既一句：你知唔知道男朋友真正既夢想係咩？

知道既，我祝妳幸福，未知既，快啲去問妳男朋友。唔係要妳地即刻去支持佢地追夢或者點，畢竟生活逼人，但同佢ff下佢想踢歐聯，想開演唱會，想做新一代達哥，或者妳會搵到另一種幸福

其實男仔/男人，想要既未又係一場夢。

睇完個標題就即刻比左正評

樓主
雖然波重有踢，但已經不似以住努力練波，依家變左興趣咁玩，重好驚博命得濟踢傷番唔到工，下下就住就住，就下就下連熱情都冇埋咁濟

把打們加油啊

巴

睇到喊左

加油

錫身呀 聽日仲要番工

記得問男朋友啦

非常認同 正評已比

咁女生的真正夢想係咪一樣

已經催眠左自己
儲錢上樓係我既人生目標

老闆：小心啲踢 聽日記得準時番工

樓主夢想係咩

你老母

Thank you

想喊

其實我真係好鐘意打籃球
打得唔叻都好 我都好鐘意打
人大左無時間打 要努力工作
我知道 我真係知
但唸起你踩我既說話
我真係當堂灰到無極限
散左

可唔可以分享下你個夢想

唔敢話你知，怕你奚落佢
你唔會明個種感受幾難受

睇到第二段忍唔住正評左先

唔介意做佢身後嘅女人不離不棄咁支持佢

只要我自己有條件 因為我愛佢

絕對明白
我個時都唔敢講

其實我夢想好簡單，我鐘意唱歌既（但難聽），咁緊係想係紅館開演唱會，當然無可能，但希望女朋友可以做我唯一聽眾，幫我歡呼下

其實最重要都係想講 無論夢想大與小 男或女 其實都值得另一半尊重，就算生活幾逼人都好

只係想要一個可以分享夢想嘅女人

另外多謝大家既正評

咪講廢話
無錢學人講夢想
同窮人生仔一樣咁on9

我重堅持緊自己夢想 係辛苦係搵唔到多錢
但係我眼中人生唔係淨係得錢
學獎門人話 我唔係想你地幫我 我淨係想你地唔好踩多腳渣
堅持夢想既人其實好值得尊重 因為我地知自己做緊咩

不過 我冇女 冇人會理我夢唔夢想

一早將自己催眠左，夢想已經變左努力工作養老婆同埋隻貓
屋企的模型一早放左係閣樓
figure遲d應該都會賣埋佢

有個肯陪自己ff既女朋友真係唔少男人既夢想

好文

雖然好似俾男人打飛機既文但都正評左

正評無誤

男女平等好野

同你一撚樣

唉，果種唏噓

正評 依家諗返之前想過嘅夢想原來已經係四五年前放棄左

do se do se so la me me r so do

有個肯陪自己打波嘅女朋友
無憾

男人既唏噓

明明一路追post都好感動好有共鳴 一見到你個回覆即刻忍唔住笑出聲
btw正評是比樓主的

得男人有夢想咩 呢啲嘢人人都有啦
係人大咗唔可以唔屈服係現實啫

為左拍拖
有波踢都唔去
有機都唔打
但係我覺得好滿足
我既興趣就係佢既興趣
佢鍾意大隻仔 我去健身
佢鍾意音樂 我去學唱歌
但最後 換黎一句
我只係為左佢而做 而唔係本身鍾意做
所以我地其實係唔夾
結果就帽左
佢揀左個同佢好似既人
到最後 佢都係唔明我既夢想其實就係你

為另一半改變自己係最蠢

要好好珍惜呀絲打
搵到個夢想係大家既另一半唔易㗎

但係依啲改變係正面既
最起碼我識多左好多野
而且我覺得值得
只係結果都係分開

有陪又點 唔見佢特別珍惜

絲打表示正評
其實香港男仔真係好慘
咁既社會環境底下
唔好話做唔到夢想，諗都唔敢諗
一講又俾女朋友ban
變成一堆堆寫左返工賺錢買樓programme 既機械人

當年我男朋友有機會去外國讀想讀既科目
我都放手俾佢去
因為我知道唔係人人都有咁既機會同勇氣去實現
但當然畢左業返到香港係搵唔到食

到依家佢做左其他行業
有機會可以進修
我成日都問佢：
你係咪真係有興趣先？唔好為份工去讀書，
如果好想再試多次，趁我地未結婚就放膽試，
因為到要結婚既時候就有好多野要兼顧，
到時唔到你話想衝就衝，
考慮清楚就去做，唔好俾自己後悔。

香港既男仔們，加油呀！

讀緊U 已經覺得好中 成日都諗單身係咪最舒服最自由

依家個夢想係跳到好高好高 好似飛上天咁

屌你老母睇完呢句眼濕濕

結果咪又係帽

作為女仔都覺得你講得好岩

其實我夢想一早已經被現實磨滅左

你條仔姐
我好珍惜
唔會嗌攰唔會話曬唔會話d汗好嘔心
搞到我都唔好意思要佢陪佢打啦

香港同人講夢想會比人笑比人踩

垃圾地方

係香港夢想係奢侈, 久而久之連細細個個夢想係乜都唔記得做隻WALKING DEAD算

我係打到唔想走果個黎 只可以話個個都唔同

成件事好可悲

好撚型棍

冇男友....

其實成日都喺度諗，雙方決定一齊唔係就係鐘意當初嘅自己/對方咩？老土講句，應該係互相遷就，而唔係改變自己/對方？

睇到呢度…

一步一步去實現的叫理想？
夢想好似好虛幻

睇到我滿眶熱淚

喊左出黎

當初有機會去國外教波
屋企人反對
而家做個19 n展
根本唔係我興趣

做個默默支持佢嘅女人,點都好過迫佢做唔想做嘅事
我寧願自己男朋友搵錢唔多而完成夢想,好過佢為左我帶住遺憾去死

如果夢想就係做到自己中意既工作+同另一半組織家庭, 咁算唔算夢想?

喊左

lm

有幾年時間有病做唔到運動
其實我仲好鍾意踢波

自己攞黎

唯一一個夢想，就係希望我呢一世既人生，可以活得無悔開心

我就係你女友咁 不過我都好專一 但係真係成日都講「你都唔係本身鍾意 」黎ban鳩男朋友

我真係賤女人

我夢想都係有波睇 有機打

最緊要 健健康康 開開心心就得
有得睇波 打機 會開心好多

無錢又想追夢就唔好拍拖
得一想二
一係就all in追夢
條女肯陪你捱係bonus
唔陪你係道理

沒女友的路過

當娛樂又唔會無時間做既
「夢想」兩個字太遙不可及

咁真係無需要專登做

做人無咁十全十美
你溝得女就要對人負責
無錢又要學人追夢又要要求條女要一齊捱係妄想
你連自己生活都未照顧到學咩人拍拖

癡線講到好似有撚先有夢想咁

[/quote]

現實就係咁
其實到你捱出頭有件20歲大波靚女想痴你你一樣想食
人係自私
唔肯承認的人係虛偽

想所有野簡簡單單 開開心心 有咩事佢都係隔離就夠

有夢想唔需要拍拖

知唔知男人最需要一個女朋友做d咩
唔係用把口講愛你掛住你
而係默默係男人身邊支持住佢想做既野
你地既支持同埋鼓勵
對一個男人黎講 係好重要
見到一個自己鐘意既人支持住我做既野
仲有咩遺憾
唔係比你地奚落 恥笑呀明唔明

唔講我以為呢度係鄺囝fb 牙
mk 到😂😂😂

現實就係咁
其實到你捱出頭有件20歲大波靚女想痴你你一樣想食
人係自私
唔肯承認的人係虛偽[/quote]
睇開d
總有好女仔既
無咪有錢個陣食後生女

Agger 個個有女友 呢到真係連登黎？！

所以我唔想生仔，係香港做男人已經無路可走

呢d 叫春垃圾post 都咁多正皮
真是考慮回家了

係香港，唔逼到癲左已經有好強既忍耐力

其實有時無女仲爽

屌不能再認同更多

夢想邊個冇？
但肯唔肯付出先

唔係串
乜真係咁多人咁上進咁有目標去追夢咩

講到好似俾世俗眼光父母之類綁住咁，非戰之罪
但實情好多人試都未撚試就講唔得

其實男人都想有人陪佢上進既過程 好似淫K咁係張生低潮既時候無離開過先係好老婆[/quote]
所以我話有係bonus
無就預左

未必咁好彩遇到

其實興趣同夢想都係分清楚好d
唔好下下講到咁撚好聽

如果係講女朋友既夢想樓主一早比連登仔圍插

女人夢想咪係搵個有米男人，可以乜都唔洗做，又有得食玩訓，同係朋友面前認下叻曬下命咁囉，嘟！

講得岩，有夢想有幾型姐，你有無去追過先係重點。

絲打 其實依句真係好hurt
世界上有幾多個係一開始就好夾
你男朋友肯為左你做
總好過好多男人唔肯去改
同埋 就算佢本身唔鍾意
但係可能同你試完後愛上左呢
唔好局限係一開始既定案
你仲有機會去改
但我已經冇可能返過去了

睇完感動左

睇完巴打所講嘅野之後都幾心酸
然後諗返起自己咁努力返工搵錢
係因為知佢鍾意去旅行 想同佢去多啲旅行 同佢食好啲 買啲佢鍾意嘅野比佢
講到尾 都係想佢開心

唔好講咩夢想先啦 諗返起原來自己已經放棄左自己嘅興趣好耐 但見到佢開心 都係另一種滿足黎

窮人生仔正仆街
完

眼都濕埋

香港真係有一班人係無夢想 又唔鐘意打工 唔到你唔信

30歲先發現自己鐘意彈結他
飛左條女用哂d時間黎練

睇到眼濕濕

同男朋友夢想一樣

首先要有女友

俾現實磨蝕晒唔同你講姐
或者佢自己窮忙完已經唔記得左

係香港仲講咩夢想

六年女友唔明 所以飛左我

男人主要既夢想都係運動員
喺球場上大放異彩
成日趁冇人既時候幻想自己扭過兩個一射入網

你咁講唔好拍拖咪得
好似係賴三賴四多啲
女仔無夢想？憑乜男仔向現實低頭就可惜，女仔就係應該？
要講根本就老豆老母影響更大
我肯定正評個d有一半連去實行夢想第一步嘅勇氣都無
然後就賴嚟賴去

夢想係個外國讀書之後搵工留低入籍,仲講咩女唔女朋友,唔好ON9啦

其實我係想講尊重夢想既重要性，而唔係男仔有夢想女仔冇夢想，但現實社會大部分既男仔承受既壓力一定大過女仔（好極端既例子唔計啦）

同埋夢想唔一定要好大好困難，上面有巴打都講左啲佢地簡單既夢想，只係想大家諗下自己既初衷

睇到一半已經眼濕濕

女仔都有夢想，但都係要返工所以冇得追

睇到好想喊 近來面對緊呢個問題

咪係 出埋d文打哂飛機咁
好有決心追夢就唔好比女朋友動搖啦

我男友場場波我都有陪佢
佢踢街場兩粒鐘我就自己係遠處自己對牆踢
有波睇我會陪佢攤喺床睇
但佢就係唔鐘意聽我唱歌

冇女朋友

不能同意更多
只會為工作盲目努力
唔會再想花時間落其他位置

真係中撚哂 個人洗左腦咁

中哂 拍完拖自己心入邊個諗法覺得
錢先係世界上最重要 但要錢就要捨棄一切
夢想呢家野係心入面封哂塵

唔好話支持 唔好成日霸住你d時間去做埋d無意義既野已經好慶幸

係咩我既夢想就係組織一個幸福既家, 生活仍然有激情

又係你個女權撚

相信會有啲女人話：男朋友嘅夢想咪同我結婚囉！
做男人已經辛苦，係香港做男人仲辛苦。

不得不正評

搵intern就係為左有份好grad job
搵好grad job就係為左可以養到女朋友
同成功上樓 可以結到婚

睇完有少少想喊

睇完有啲想喊

Mr Children kurumi

我都唔想做地盤，但已經沒有退路了啊
繼續走吧，這條沒有你的路

睇到好心up

正皮不解釋

皮已正

正面少少諗啦
我而家目標係兩房單位
咁就可以養多一隻貓，聽落開心d

夢想?
要返工, 不了。

點解我女朋友成日忽冷忽熱
我永遠都放佢係第一位
但係佢放我唔知係邊
我地已經好多日冇見
咁今日520
我好想見下佢
原本佢想我同您拎野番宿舍
而佢話要同媽媽行街唔知幾時得
我就係宿舍等佢隨時候命
但我等到六點佢都未有咩消息
我本身今日番屋企同屋企人食飯
我都想等佢所以叫屋企留飯
但我打比佢佢行完話好攰想訓陣
我都話等佢
但唔知佢就係咁叫我番去啦佢自己得
但係我就係咁話好想見佢今日520
佢都冇咩反應好似我做錯野咁
佢究竟有冇諗過我感受？

我知

你地兩個學生哥
gay post

痴線好高汁...

有冇人知老豆既真正夢想係乜野?

而家仲讀緊書，Yr1
已經想像到3年後出到社會
我就會成為一個行屍走肉，
只係為咗生活而工作嘅人
唔會再好似細個咁好多幻想
只係識翻工放工同賺錢供樓
成為其他人眼中，我應該要成為嘅人

「自我」已經無多
或者出到社會仲會好熱血咁搏幾年
但係最後都會變成其他人一樣
而家差唔多要開始倒數「自己」嘅生命啦

夢想，兩個字，醒來

點解咁高質既野都有人負皮

真正夢想係離開香港 但好多因素真係走唔到
有時唸人生就咁玩完 日日返工放工搵錢買樓
好撚on9

一場遊戲一場夢

男朋友話夢想係做個好爸爸 係咪暗示緊d乜

高質?
笑你on 9呀㭍頭
得男人有夢想,要返工,
女人就無夢想,唔洗返工?
呢個年代大把女人仲博過男人,人工高過男人tim呀

啲港人唔會明，怎樣唔會嘗試去理解
只會駁返你
都係安安靜靜返工啦

香港要講夢想好難 所以男人先花咁多心機係d女身上 但d女當然好少理

仆街 睇到眼濕濕

早就唔記得自己有咩夢想啦

平時都係帶個殼返工，星期六日就會成日亂諗嘢，會有種痛苦嘅感覺，因為諗嘅都係啲白痴嘢，根本就係慣咗自虐，個腦己經冇咩思考能力咁

出嚟做嘢之後基本上冇朋友，自己又撈得唔多掂，冇慾望想同人熟想識人

咁多正皮係對於“夢想”兩個字有同感，等對於“男人有夢想而被忽略”有同感？
女人無夢想？
而家為左養自己，賺錢，日夜番工無停手既女人唔通死哂？

連登大把女權撚

致逝去了的青春

自己唔敢去實現夢想就賴屋企女朋友 戇鳩文一篇

得閒睇下多d書,rthk d節目啦 學下人地點生活之餘仲可以追夢啦，成班毒撚

唔好以偏概全 實會有女仔比男仔活得更辛苦更實在更成功 但我諗係現實既情況黎講呢個現像對男性更普遍
至少係我屋企 我老豆從來唔過問我家姐既工作 只係想佢快d搵到住好人家 而我識既女性朋友好多仲係到渾渾噩噩同男朋友hea緊時間 反而自己同班男性frd已經聽落屋企唔少說話

咪係 明明成班懶到出汁

好明白呢篇野講咩 亦都好支持佢追夢 不介意陪佢一齊追夢
不過還是分了 我好掛住你

我大過男朋友 比佢早一年出嚟做嘢
已經體會到返工嘅辛酸
佢今年剛畢業 仲有好多夢想
想做指揮 想做演奏家
我好想可以有能力
讓佢無憂無慮咁追求佢嘅夢想

一撚定係得男人係咁

無錯

收皮啦,又係呢D飛機文

好感動呀

人愈大 就發覺理想與現實
總有一段好大既距離
仲可以一直追夢既人，真係好幸福。
雖然最後唔知會唔成功，但過程真係令人敬佩

你就算吧啦，都咁明顯啦

其實睇人
都唔少女人進取過男人好多
但女人係少啲社會俾既壓力
又或者咁講，個壓力通常唔係工作方面，而係家庭方面多

其實擺酒果下已經分辨到男女的壓力的分別。雖然話就話男女平等, 但點到逃避唔到傳統。。
所以男人對夢想呢個字真係有唔少壓力。

利申: 唉

正評

除非直至大眾對男外女內的stereotype完全消失

其實女仔都係一樣
根本係香港 講咩夢想呀

仲搵緊一個可以陪我一齊追尋夢想嘅女仔

多謝樓主令我明白我唔夠關心男朋友

講真 睇到眼濕濕

睇撚到眼都濕埋

你係咪認錯人我幾時有女權過
話我女權仲難聽過粗口
食屎啦柒頭，善用起底功能

夢想就係事事都可以滿足倒好完美 有邊個唔想 但偏偏現實就唔會係咁 無論男好女好 加油啦 心動不如行動 雖然未必一定得到你想要嘅 起碼有爭取過 障礙冇就假嘅 諗法改變一切 屌完都係要返返電實

做乜尻 好撚似小學作文咁

屌,一早無夢想啦
窮人根本唔配有夢想
搵個實實際際嘅目標仲好啦

夢想同興趣唔同

以前細細個夢想係做醫生去醫人，興趣係打機砌模型。結果大學嗰陣唔生性讀唔到醫，出到嚟變咗做研究去搵新療法，都差唔多啦。

至於興趣就真係因為拍拖，結婚而搞到無晒時間。以前你同我講話打通宵機我實得架，而家要返工要讀書要陪老婆要洗衫煮飯，我試過隻新game買咗返嚟成年先開始玩...仲要玩少少就攰到瞓著咗。

所以為咗適應不斷轉變嘅人生，我就要搵啲新嘅興趣。既然要煮飯，咁不如周圍上網睇下recipe去學啲新菜式丫？煮完出嚟睇下佢個驚訝/滿足樣都好。

有咗另一半，呢個世界就唔再係"我"，而係"我哋"。咁當然，未結婚嘅話就未到呢個程度。我呢啲結咗婚嘅，樣樣嘢都係為咗頭家。人哋問我哋，結咗婚年幾喇喎仲未生小朋友嘅？我哋就係唔想未有經濟基礎就走去生，到時俾唔到個好嘅成長環境佢點算？我哋係咁慳丫，儲丫，到而家總算上到車唔使再睇人面色隨時俾人逼遷。試下嗰陣突然有細路？仲點上丫？

返返入正題，男人係可以有夢想，興趣，同埋事業。呢幾樣嘢未必重疊，但係夢想可以微調，興趣可以變，事業有時就控制唔到。我好彩，事業同夢想，興趣都有重疊。至於打機砌模型，簡唔中有得俾我做下我就心滿意足。

相入面有我仲係仔嘅時候嘅模型，同埋做咗人老公嘅證明。每樣嘢都係組成"我"嘅元素。

樓主，大個仔就即係無得再自私架喇。

以上觀點為已婚人士觀點。

女人無夢想?
女人唔洗返工搵錢?

絲打表示被屋企人要求養家，
搵首期、供樓，甚至供細佬讀書。

字字珠機

你有無隻身去追夢既勇氣？你又做左幾多野去為你既夢想做鋪墊？死淨把口

純粹係你個圈子冇乜有家庭壓力既女仔姐
唔同屋企有唔同諗法同情況
唔太關社會對男女既stereotype事

我唔撚明點解成個版的男人好似無左女人會死咁撚樣，個個都成隻鵪鶉咁。屌你老味，追夢咪追夢，無女咪無女，為自己達成夢想有錯？無女人駛死咩屌

我冇夢想 日日返工放工 得閒去下旅行heaheahea

文筆差到

所以我係A0既咸魚

見到有啲感觸
我問過我男朋友，佢話佢冇乜特別既夢想又冇乜物欲，淨係想生活開開心心夠食夠住就ok
依家做緊嗰份工雖然人工幾好暫時都唔多野做，但係大家都知遲下會愈黎愈忙，佢會愈黎愈冇時間（佢好著重work life balance）
我知佢有更prefer但人工又低啲又辛苦啲既工作想做（未去到夢想但係比較之下冇咁想做依家嗰份），但係我都知佢唔會貿然轉工
我知佢咁做係因為我成日都佢講我有好多夢想，好想去explore下，而呢啲野冇錢係唔會成到事。
唔知係咪我自視過高啦，但係我覺得有部分既佢為左可以support我而放棄左自己想做既野
因為咁樣所以我好希望可以真係出人頭地，唔好令佢失望

屌

頂，喺床上睇到喊出黎

連登進化到語錄POST 都咁多正評

唔講真係以為上左黎鄺囝個FB PAGE
可以咁能多垃圾正皮

作撚曬嘔 矯情到

夢想 係自己嘅 關條女撚事
自己有能力而且自己會努力實現先叫夢想
好似樓豬咁係屋企做廢青開post叫妄想
依篇文同d港女叫春文有咩分別

男人老狗咪咁嘔心啦

連登感情D男會員= 有J既港女

廢柴 講咁撚多不如去做啦

你做野唔係俾人睇 係俾自己睇

冇人會care你個乜撚夢想 只有你自己先會care 係度叫撚晒春咁 戇鳩

呢道根本係變種fb黎

一個二個話去追夢打份頹工；
hea到三十歲就頭痕無錢無事業點同人地父母交代

咪臭係 A0又無咁多地方你洗咁多錢 大把時間比你做想做既野
根本實現你夢想既機會仲高啲

睇到打曬冷震

好感動

其實唔洗咁fb語錄，個社會有心去磨蝕下一代，壓縮上流空間，保護既得利益者，等你淨係記得搵錢買樓出賣自己，夢想真唔得閒去閒去諗。

對女朋友，淨係想講一樣野。其實有d野我地男人係知衰左柒左做得唔好，唔洗女人理解，只係求你唔好一野冷水潑落面，無人會鍾意做落水狗

其實唔止男人
女人都俾現實生活壓迫到冇左夢想依樣野
共勉之

無人講過女仔唔應該追夢 咪自己喺度FF
只係喺香港男人比女人要負更多既責任 努力做野希望另一半開心 出錢一齊去旅行 根本無可能有時間追夢
調返轉有無女人會為男人咁樣？
出街食飯首期供樓各一半都只係大家平等 而唔係女人付出更多 你明唔明個問題喺邊？

窮撚事業唔成功係度打飛機

成班奄人係到叫春

係真
exgf 係中學果陣成日逼我陪佢d
間接令打波同做其他野既時間都少左好多

作為麻甩佬，養老婆養仔，睇完呢個post都留下兩行清淚

好想做機師

比較認同依個 尤其兩者夢想有衝突
例如一個想做歌手一個想過平凡安穩日子快啲草錢結婚
又應該點取捨？前者聽落比較崇高所以要支持？
我覺得依個同性別無關 自己另一半支持自己當然好 但另一半唔支持都係道理 夢想係好個人嘅事
如果因為你要追夢所以對方要求分手都無可厚非 只可以話你地目標方向都唔同

其實唔好話男定女
你想完成夢想
就預左要犧牲一啲野
你犧牲唔代表人地要陪你犧牲
有啲人人生目標就係結婚生仔過安穩既生活
點解要人地為左你既夢想延遲自己既理想
重要樓主你講到只係發下夢
玩玩下咁
咁最簡單
你應該搵個同你玩玩下既人
咪唔會迫你穩定落黎囉

利申：我會用一生時間完成夢想
有唔結婚生仔，甚至唔再拍拖既覺悟....

可惜我老婆唔明

依加大把仔係咁
睇女睇得太重
講到自己夢想咁重要但又想要女
咁嘅話不如你問下自己,女重要定夢想重要

有夢想就俾人話不切實際 冇夢想就俾人話係咸魚 媽啊我好亂

覺得自己係現實中ga喵喵怪

唉

咩叫打波？

想當年既目標係要跳高，跳到可以爆籃

但以家既目標係⋯⋯令另一半開心同屋企人快樂

好on9
咁係人都有夢想架喇
唔通女人冇
咁無聊既野都可以寫篇咁造作既文章出黎

你唔好上咁多連登以為呢個年代重個個都唔aa
我 我d朋友 全部都aa嫁 上網見人屌港女以為全部都係
自己無眼唔撚識簡女仔？你簡得你自己都責任

2.你要追夢就唔該自己付出
唔拍拖都係一種付出
睇你點取捨
不過見個po都係賴三賴四嚟安慰自己嘅人
就知我無謂阻人打飛機

btw乜撚叫努力做野同去旅行就無時間追夢真係笑撚死

成班閹人
你地呢啲垃圾叫做發夢
唔係叫夢想
夢想係你呢啲下流基因嘅弱質閹人講架咩

追夢要條女支持

香港啲男人真係廢撚到冇眼睇
追夢咪自己追夠佢，話條女唔比果啲咪飛左佢囉
又唔敢又要叫春
想追夢時又有女support
呢個世界邊有咁完美
成班都大唔透咁款
唔撚怪之得可以廢到咁

全文summary:
屌我想有女但唔撚想養女養家
我想繼續打機打波去旅行日日輕輕鬆鬆過
但又要返工 好撚灰呀

勉呀柒頭
字都未撚打好淨係識上黎叫春

⼃
我都想有日可以咁😭😭

成堆loser圍爐取暖

講得好